讓IU惦記了5年的粉絲再現身！還記得演唱會上大喊「胖什麼胖」的那位嗎XD

曾經在演唱會上對IU大喊「胖什麼胖」的粉絲的近況再次受到了韓國網友們的熱烈關注，眾人狂呼「太羨慕了」。

2015年11月，在釜山舉行演唱會的IU在與粉絲們的對話中說道：「因為說我胖了，所以...」這時，觀眾席上的某位女性粉絲忽然大聲高喊：「胖什麼胖！」聽得全場爆笑。 相關影片的點擊率高達650萬次，而這句「胖什麼胖」也成為了與IU有關的經典搜索詞。

IU一直沒有忘記這位粉絲的「呐喊」，多次在公開場合提到過。 2017年發行的專輯《花書簽2》中，對於「10年活動期間最想用花書簽記下的2個瞬間是? 」，IU選擇了《秋日早晨》發售當天的心情和「胖什麼胖」。此外，IU還將「胖什麼胖」影片選為最佳影片，真的是印象太深刻了。

而今年5月，IU又一次提到了「胖什麼胖粉絲」，好奇對方是一個怎樣的人，引得這位粉絲親自留言回應IU，當時被大家羨慕追星成功。她還在IU的「尋人」影片裡再次現身，留言表示：「我是『胖什麼胖』本人， 知恩姐姐提到了我，我發文的手都在顫抖，我太幸福了。 能和IU生活在同一個時代，我感到非常幸福。 謝謝你給我聽這麼好的歌，會一直支持你，愛你。 」

能被本命記住，這位「胖什麼胖粉絲」真的是追星成功了。

原來段片已經咁多年

IU認唔認得我